標準工時？產假？淨勞工假都未搞掂

香港根本打工仔就地底泥

政府的諗法係要你哋貢獻先，生育下一代勞動力再獎賞你。

最起碼應該取消勞工假，全部統一放銀行假；另外標準工時應該最高每星期48個鐘，第二年降到44個鐘，超時補水1.5倍。

銀行假都是多5日，但都是傾唔撚掂，好濕鳩政府，根本就比商家老禁撚住政府仲條jj

林鄭都話而家勞動力短缺，就業率幾乎100%，點可能仲實行呢種減少勞動的法例？

假期都有機會，不過實際上多左幾日，大部分服務性行業老闆，都係俾錢多過會俾你放假。

標準工時就一定冇可能，因為勞動人口不足以應付嗰空缺。